有冇聯署係要求兆波離婚

點解冇呢個聯署？

點解on9仔ban極都仲有